新冠肺炎疫情持續 奧組委指東京奧運或延期1至2年

新冠肺炎蔓延全球，原定七月舉行的東京奧運未知能否如期進行。東奧25名執行委員之一的高橋治之，向美國傳媒表示，無論閉門舉行或取消，都會造成嚴重經濟損失，故若果疫情導致奧運無法按原定計劃進行，最大可能是延期1至2年。

高橋治之表示，不認為東京奧運將會取消，因為美國所付的轉播費相當高，若果取消將為國際奧委會帶來很大麻煩。

最好延期啦